男人脫毛 脫咗2年仲有係咪應該轉會

係旺角瑪沙做，脫咗2年，我哥話脫十年先無

自己剃 留密d粗d 應該好型

比人講好核突，已經毒，仲要咁多毛咁污糟

吓 你係做彩光定激光？？

彩光 = 脫一世都脫唔完，純粹個用彩光嫩膚個名好聽啲呃人

激光 755 機= 脫12次左右就清得7788(講緊鬚根果種粗毛)。

ON9自己買部WAX HAIR REMOVAL啦
D WAX脫撚到你死都唔駛10000

同埋你要一定要按時間去脫，唔可以隔太耐過咗毛髮生長期。如果你係Join 咗彩光，建議你唔使再去、脫到間公司執笠 你啲毛仲係到

反麻下場

激光755呀

屌你老母 又係你

反麻仔好多毛

咁佢應該幫你較咗低度數。之前我無問 見佢地較6，講完先較番8 同埋叫佢地來回打兩轉

其實男人係做唔到永久脫毛，因為男人有男性荷爾蒙，同有睾丸素，打幾多次都好都係會keep 住生，係會生慢d 同幼d
利申：好似係

臉好多毛

事實係咁,你講得岩

想脫鳩毛同肛毛

應該轉gay

肛毛既存在真係on撚9

頭先自己剃完，好期待聽日去大

認真問 自己點剃

買啲即棄剃刀，坐喺馬桶到分開兩邊pat pat慢慢剃

點睇到

試過剪完拮到想死

其實男人係最好唔好做激光脫鳩毛，可能會殺死你d精子，因為激光脫毛係用光能轉化成熱能去殺毛毛，而精子係高溫就生存唔到
利申：應該係

用緊philips bri956 生得慢好多
雖然都仲會有

留名睇不要脫肛毛潮文